有冇去開英國既巴打在？

是咁的
小弟想3月尾至4月頭去一星期到去London
但係見Emirates好貴要5千變6千
熟歐洲英國機票既巴打會唔會知呢個日子有冇機再有優惠
之前見到4千幾

有冇check過新加坡航空？

5千幾

有冇巴打搭過瑞士航空同奧地利航空

aeroflot?

強國航空好多時候會平

Etihad 27-03 5200